In ieder geval, wij kunnen hem volgen.
In dit plan, ik verzet aangetekend en voorzover mijn going betrof, want ik zei dat ik wilde verblijven en bescherm Mina, ik dacht dat mijn geest was over dit onderwerp; maar Mina niet zou luisteren naar mijn bezwaar.
Ze zei dat er misschien een bepaalde wet materie waarin ik nuttig kan zijn; dat de graaf's papers wellicht aanwijzingen dat kon ik begrijpen uit mijn ervaring in Transsylvanië; en dat, zoals het was, alle sterkte we konden opbrengen nodig was om het hoofd te bieden aan de Graaf's veelzijdigheid.
Ik moest buigen, voor Mina's resolutie werd vastgesteld; ze zei dat het was de laatste hoop voor _haar_ dat we moeten allemaal samenwerken.
"Wat mij betreft," zei ze, "Ik heb geen angst.
